12月7日 深夜練字

大家好 小妹近排想練下手字
歡迎提點同俾意見
如無意外幾乎每晚都會開post
寫到瞓為止
留低你想我寫嘅野啦
多謝大家
最好中文

留名

寫我個名

琴日咪寫咗你囉

寫生日快樂

我個名 thanks巴打

不過我都會寫 希望毎天靚少少
到時你可以幫下眼有無進步

想你寫多幾次幾住我

記

Lm

也無風雨也無晴

名

我個名

唔爭在

我個名
加你個名

roasting people

新手留名學嘢

Mina我老婆

一陣寫
邊個俾負皮

茶亦醉人何需酒 酒不醉人人自醉

有心栽花花不開
無心插柳柳成蔭

麻煩寫呢兩句

我名

也無晴呀ching

見無咩人 就寫多咗次

寫 新垣結衣世界第一
打直既

練字應該寫最多筆畫既中文字
就呢5個啦

龘靐齉齾龗

邊個同你講的

人生若只如初見
何事秋風悲畫扇
曾經滄海難為水
除卻巫山不是雲

曾經既中學啊sir

單字
謙

me name 謝謝喔